hi 淡友（732）

1001開post ar

又殺

屌高唔高追牛過夜好

好想牛過

我走晒先升
DKLM

蝕左50%

28510 真係要推上29000

dh到無得再high

100蚊輸50？

就係你太多貨

牛熊都買唔過

小弟覺得宜家係牛3

隻狂牛就0.3

走完升左5格
無左30000

十倍牛

你幾格已經係人地幾百格

68441 唔肯跌

美期又升百幾點
點樣入熊

唔通高牛都要入

仲熊 下星期31000先入啦

買大期咪得 坐到31000

俾低位牛啦

邊位呀 點解要落俾你入同我直上

重有減息、期結、g20
未炒完
下星期295
利申空空哈

癡撚線 尋日700 今日350 做淡慘過食屎

最少286
利申唔係我講

唔玩啦

瘋狂穿dh
臨收一定回

cls

好恐怖 今晚係咪又升

今朝好彩仲有啲理智，完全齋睇唔入
睇嚟呢個星期都唔適合入場

個市完全唔打算回

首先要夠膽買

勁假一定回 根本比人撚

做淡一年出擊一次就夠 唔駛成日做

係咪應該call 爆QQ呢，上番400

重回三幻指日可待

都未正式G20美股都準備破頂
侵侵真係計好晒時間

應該冇咁多
298好難爆

今晚實破啦 癲左啦
聽日2萬9

大戶︰回

好彩走左
完全唔識玩

落100點都好

反正一定升 50手牛過

睇唔透

恒指瑞銀一十牛Ｕ(60960)
3:05支棍我㗎喎
幾十萬就做到棍

29000落第一注7500
30000再落3萬股
31000再3萬

無底倉牛唔好亂郁。真係G20 30000點任佢做市
熊軍撤

31000

啪啪啪

真係似上返2萬9

要殺成千點先有牛比佢殺

唔會啪架

向上殺熊 機會難得

al in牛

劇本爆升到g20，之後反枱暴跌

星期一係有諗過入

升穿34000

決定買騰熊0.01 輸咗都唔肉赤

打算幾時熊

聽日實回

all-in 未日熊

有無number

唔過夜
聽日買現貨熊
聽日回啦掛

過左美期果關先啦 爆緊百幾

50萬

60169 等死

6手dh牛過夜
聽日飲茶都好

聽日又殺熊 唔敢過

DH入牛

勁過你喎

買唔切
想買十五手

聽日all in熊

熊過左
我有機會錯
但我好肯定我係岩既
你諗你

可能要挨個高開

空倉一身輕

牛熊搏一搏

聽日似平開低走

搏一搏allin cow

多謝侵尋同淋病
令我追返以前失去嘅

ching轉牛軍未

我無膽, 希望你贏

大家唔係覺得升完咁on9呀
聽日直上28800
根據上一個頂底用0.618黃金比例計算
28870將會係鐵頂
聽日準備好迎接最後一個升幅未

左一個50萬右一個50萬, 你失去乜野？

個期仲係企得好硬

睇下幾時回落少少自
係咁升真係熊條撚
重有期結同豬20

我都覺應該熊過
但輸緊本
一千幾百都唔想再蝕

幾近？ 我依家幫你喊定先 尾市回都唔回下 點熊得落手呀大佬

過埋期結先啦 G20一陣話有計傾
你估升定跌

睇返1年內數據
連升3日1901
連升6日1603
連升7日1463
依家連升5日1415啦
比你牛定熊

咁樣同賭錢有咩分別 你話收圓頂都仲熊得落手 依家係直上冇回頭 不過多謝你地比錢我賺先

沽下美股仲好啦

姐係仲有1603-1415= 188 點升

聽日上28800,28900真心ALL IN

你好似尋晚先話要升一早升左，仲話重熊左喎

聽日一定升
美股破頂先熊

聽日希望跌

我都係
上星期本身睇升到284， 宜家已經到左位
其實開始想沽
但之前輸左咁多宜家一次都輸唔起唔敢入貨

比人夾左100點走左轉翻牛 賭錢定投資 自己諗

咁搞法真係乜都未解決情況下重上三幻

聽日低開

上左2萬9先啦
心理關口

不嬲係賭錢

59066
唔敢買1:10000
得幾十點要0.021

成件事好痴線

上年10% 稅都24000 點
宜家加到25% 乜都未解決，已經邁向29000

CLS

28000跌到267輸廿幾
267升到276左右搵返哂
係尋日升700點比佢食左5皮熊

熊過

我掉轉
280 跌到267 賺十幾
267 升到276 輸哂

之後一直空倉到宜家

做下統計啦
牛過
熊過

我諗道會打靶
會無晒D錢
點會唔係賭錢
依家D濕鳩券商仲要打完靶得100點來減

好想聽下大家熊過既理由
係咪心諗：都升左咁多啦 係時候要跌架喇

一手g 持

又all in?

大家睇下個美期 痴左啦
升到咁

但係鳩蛇你豬左幾日啦wor

take profit 吉倉

聽日係時候上288

Ig升緊百幾

平開推高妹

9up: 聽日高開低收

咁咪好
到時一野跌8k

升到冇break

之前成日聽呂布講經 發現市場上真係有好大批痴線佬死牛或者死熊一邊頸 炒牛熊最緊要學識認輸 知自己做錯方向咪做翻岩方向 寫落SkillBook啦

上到2萬9 真係食下花生先

其實唔係死一邊

係怕反手之後左一巴右一巴

輸左700點個日炸

今日你做咩冇乜出聲既

依家消息市 浪點會只咁細 你比人左一把右一把果陣 應該係個市冇咩風浪 行緊range既時候先會出現 個市波幅有幾大 自己應該識feel 依家明顯行緊單邊

問題係宜家d 消息好流
全部係乜野市場「預期」「憧憬」「看好」

但實際上一樣落實既好消息都無咁鳩升

好無說服力姐

咁講咪又是靠feel

炒牛熊最梗要順勢
呢家升到咁
避下熊先啦

今日訓左日 發生咩事

炒得牛熊就係炒波幅架啦 唔通炒實業咩 一個假消息個市都可以標成千幾點 大戶根本一早草定貨部署好 佢地食頭啖湯 我地咪食口水尾

吉倉打機

又話美股熊市既。邊到熊

係我會用feel姐 你要睇數據 波動指數 振幅 或者保加力個閪range變闊 好多野都有得睇

有見地
真心蠢左

今次真係真上29000

IG已經忍唔住先升100

因為美期BB都上左200
真係聽日上2萬9都似....

今晚美股破頂啦

SPY premarket 已破

我覺得應該接納兩派意見
一方面依家個勢的確係向上仲要好勁，不宜硬淡
一方面的確已經升得太多，仲要靠撚狗消息升，加上港股轉勢好急。依兩個星期先表現完千升千跌再千升

所以空倉

唔入賭場邊有錢賺

根本唔係撚狗消息
事實上係QE 放水

其實係咪已經當會做QE

夜期又爆升

熊軍手足
吉倉是必需
聽日再睇下入牛定熊

美期+230....

聽日熊仔又GG

28588咩位

過百張沽盤既

唉 好在無熊過夜

我都吉吉

呢D位唔知點就唔好過夜啦
風高浪急
尋晚我睇高開低收
點知係高開高收
如果反手熊我已經坐緊100點

岩
小小地profit買20手真。極牛熊都還好
贏左當bouns
打左當贏少錢
但太大注/蝕緊就唔好玩咁大

夜期升緊

牛仔很忙
聽日數錢

反而唔明點解經過咁多鑊都仲有人夠膽重注過夜

好擔心高盛巴同鉛氣

贏左咪重，輸左都係輸贏番來個d

美期計max仲有700點空間

可摸以畀廿萬你幫手玩
利潤你6我4

仆街要做烈士跳樓啦

聽日隨時又夾

美股唔通今晚破頂
26951

熊丫那

出現了
熊丫那

聽日開市9:35分有插就低位入牛
冇插就高位追牛
呀婆都識玩

雖然我知你講笑
你都知十個連登九個都無貼輸果啲出來.....

我輸會講架
唔似d人話唔知睇咩睇到要走牛入熊
又唔知睇咩低位入牛
點講都贏

屌！升乜撚

消息都可以炒過歷史高位
真係cls

我知丫
其實就算你唔講我只要睇DHDL都知

大户要夾到上2萬9 無乜原因

屌你
聽日打晒你靶呀

都未開市 個個咁驚

唉，坐緊100 點

唔沽住，上埋290先沽

認真問，290真係上？

市場係會自然地教訓賭徒

熊軍唔洗驚 因為聽日一尻定會直接夾爆 可以驚既氣力都慳翻

聽日妹,再迫傻散過夜

我就睇289樓下開始妹再回 跟定唔跟自己諗

單邊市無謂搏反彈 順勢走啦

牛市啦 逢低加call 冇其他操作

好耐都未見過咁多牛軍gel 頭

夠膽呀拿！
腳都打跛大戶

可唔可以妹286 回 , 精神壓力頂唔到

唔會回架喇 強勢到應該直屌上去 如果聽日上到288 小注熊過兩日啦

d金升到咁，唔係代表避險咩

依啲問題只有神知道，不過個市咁痴線我估係得
加上對大戶來講炒上去係百利無一害怕

策略來講依家我傾向小注向上炒以免接火棒
睇下有冇機會轉勢先加大

以上即是講完＝無講既廢話

夠膽升上29000我聽日企前線衝

聽日就係上29000

星期一就會升上三幻賀三百萬人遊行

見你係義士 聽日開286快d走熊轉牛 食100點輸少當贏

聽日一齊發夢
不撤不退

今日977億成交
你估下有幾多散戶入場
D散戶等左好耐啦
之前一直唔敢買
而家轉晒勢咁款 一定大把人入場
再上望三萬

利申淡友 覺得而家係夾高再跳水

邊有咁快脫離熊市
一個週期講緊至少行三至五年

點會唔跳呀
問題係夾上幾多

呢句咁熟口面嘅

但係夾上290 個圖好難睇wo

不過可能G20又用返年頭果招扮有得傾
再儲力等埋減息大跳

講真上到288先啦

等埋滯後嘅數據一出同時大跳
我想佢托到295添

真係唔係講笑，依家全世界都擺明有心放大絕死托爛托
然後按照坊間估計去到九/十月先見到明顯轉差既數據，到時可能已經340

上唔上我請你食鮑魚

估唔到你咁仆街
信錯你

屌你係咪都牛

改名
上證一幻典

大戶下台！

做住預計先啦 依家全世界放水放鴿 係到放減息風向 我諗好消息已經消化得七七八八(但今個月應該未升完) 萬一有明顯轉跌勢 唔洗諗立即跟機
依一跌會非常之甘 因為世界政府同央行已經糧草盡燒

會唔會上到310一星期落番去260

撚有人知咩
認真問

咩喎 家陣打丁都犯法咩

不過講真你如果有成廿雞，建議試下玩期睇下手感如何先
就算好似明爺咁dl熊，你都可以超短炒咁10點即食。過夜見唔對路又可以即走/反手

輸緊profit

再夾我死喇，幾時先肯跌

我啲股呀

唔好去摸幾時跌

夜期駛唔駛扯咁恆

唔係話過左deadline會三罷咩⋯⋯

夜期甘夾法, 美股無大問題.
明日都應該可以升上28900 -29000 之間

下星期正路都會上上落落,妹下妹下!!
等G20法落!!

多謝你捐款比好友呀，今晚又call g慶祝

正股萬歲

今舖買唔買到樓靠晒熊軍

過去兩個星期一都係千升賀遊行囉

熊過
聽日7:30到8點無人衝我都衝

一係你就扯盡D
聽日睇死你得果一兩百點又呃貨

聽日實跌 大家一齊衝

鳩蛇又豬

跟隊

個個咁早驚定GEL定
話唔定老美一陣碌落山呢

次次冇過夜先黎高開

都真係幾難
老美次次都破新高

牛軍gel定頭

熊軍越殺越有

286咁撚多

買熊渣期指咪得囉，大戶殺又殺得開心

好過輸啦

呢排日日都勁想熊搏佢回

好彩無買，買左一早已經輸到針

外國傳媒報道，著名投資大師、與「股神」巴菲特相識於微時的Omega Advisors創辦人Leon Cooperman最新警告，美股已處於「合理區間」，近日的大升市可能是「終極一升」的訊號，預示着10年牛市即將結束。

他質疑華爾街為何在美股接近新高時憧憬減息，這不符合邏輯。他又表示，迄今為止，聯儲局貨幣政策仍過於寬鬆，將目前的政策形容為「不恰當」。

他認為，若標指短期內升至3,100點，即較周三(6月19日)收市再升約6%，就是為「狂熱敲門」(其意思是撞板的機會很大)。他提醒投資者應注意美國總統特朗普「想目前所有事情都好」，其實已透支了未來需求。

大家好

熊過
還掂都要去ifc jump，倒不如聽朝衝一衝比人打，睇下博唔博到升少幾十點

呢兩開市細注熊，跌唔落轉牛都執到錢

日日都殺重貨熊

聽日真係有機再衝300點

今日直接夜期收288啦 我諗熊軍連逃生門都冇

納Dee破頂
道指都就破
熊軍自己諗啦

道指破埋新高

夜期急插

聽朝低開？

加油
我撐熊軍架 我都想你地有半條命既熊屍執翻

聽朝熊定牛好

千奇唔好買牛！
賣哂所有家當 按埋層樓
一口氣轟落去極熊到
升左咁多會跌架喇
大家都咁諗你唔係唔熊呀！

Call老美先

美股咁升 聽日真係會再爆

上次老美249沽完即彈 今次267call完睇下點

個倉得十幾k

夜期升返喇無事喇

不停破新高

如果TrumpTrunp放哂水 d index都破唔到前頂 我會從始睇唔起美國

上290

別人貪婪 我恐懼

點解你仲未甩褲架

外國傳媒報道，新股爆升恐預示美股牛市快將完結！美國人造肉初創企業Beyond Meat自今年5月初上市以來，已累飆近6倍，市值逾100億美元，超過標指500大企業之中逾80家公司的市值，包括老牌巨企Macy’s、Xerox，以及Mylan。

事實上，不只是Beyond Meat，近期上市的Zoom Video、Revolve Group，以及PagerDuty表現也不俗。

不過，美股著名分析員、券商Miller Tabak分析師Matt Maley警告，新股瘋炒並非佳兆，因為當中爆升的新股在過去12個月仍未錄得盈利，例如Beyond Meat、Lyft，以及Uber等。如此瘋狂的上升令人回想起2000年科網泡沫。

再者，Maley指出，新股相關的交易所買賣基金(ETF)受捧程度已超過大市。舉例來說，Renaissance新股ETF今年以來累升近38%，大幅跑贏標指的16%。回看歷年股市爆煲前，新股市場都會出現狂熱，例如1999年高盛上市；2007年黑石集團(Blackstone)掛牌。

小灰灰

炒牛熊易過食菜

做咩阿 今日down左隻自走棋
玩左成日

你好彩ja 提子妹

明顯大家都恐懼緊
但有錢執又無理由唔執埋先

呢張音樂椅我就唔坐
等待入熊時機

別人貪婪 我中伏就有

話時話依個group我冇入黎半年已經換哂新血
舊人係唔係全世界入哂布布個group到

期貨又升， 次次以為會回落 點知繼續爆上去。。。。

287先開熊

連升到g20
再反枱千跌

破頂之後多數升多20%

支持

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
1分
Iran made a very big mistake!

下星期可能大波幅啵
期結

期結必升 牛呀牛

Wtffffff?!

痛無人feel到蓮燈號開始多人

美股棍落

老美雙頂急插!

夜期屌穿埋兩萬六 今個月豬三皮野

但聽朝可能已經288

侵侵買重左熊呀仆街

Trump tweet + 伊朗射左美國無人機落黎
唔通…

咩自走棋
成日唔見你
掛住你嘛

千跌

熊熊哈有希望
唔好比牛軍大到

熊

話說我最近玩緊隻叫triple town既舊game
入面啲熊仔比野夾就會死

夜期急回

急回50點

千跌了
不問價入熊了

就你你日日殺熊

都話唔好咁快gel住
呢d位風高浪急

搞惦，申請左牛牛ac 開戶

認同，總係覺得有啲嘢會出事咁

有冇拎一世免傭

實際上應該出左事，只不過未殺到埋身未feel 到痛
金價已經反映左

依家開戶好似有
等緊佢批
G20 i am coming

有人辭官歸故里, 有人漏夜趕科場

經濟根本好差 完全無好過

熊得

老美即市雙頂已成
碌落山

靠實力

夜期插水，股災firmed

跌好少

俾我回到平手就心滿意足

坐緊成100格PROFIT牛，怕閪？

牛牛好嗎？
啲介面好唔慣

我估老美今晚會跌返+100點內收市

大佬咁有耐性

總覺得trump會搞冧美國經濟,但唔知個泡沫幾時爆

我唔玩即市，玩過夜策略，當佢期指咁玩

暴跌！！！但照衝！！！！！

熊熊哈熊熊哈

真暴跌呀喂

轉燈

插完又升番

286可能唔使死

呢個即時雙頂好靚 彈都唔彈

好好玩架叫auto chest
一玩就玩左一日喇

大戶最叻一開殺撚左就回

唔知會唔會隔硬整死
但聽日熊熊哈

等我仲搵定289

都係做牛軍好

望升望個市道好點都好過日日望經濟差又有咩唔好既野發生
個人都正面啲

熊仔聽日等收錢

唔好唔記得有阿爺撐腰

出埋圖

我隻700極熊聽日洗唔洗死

牛呀拿

熊熊哈

支持大家聽日開市一定要allin副身家落極熊
賺少左慘過死老豆
支持大家賣樓透支信用卡再炒埋孖展
熊軍一定要賺到盡

第一次趕得切沽美股

聽日put鳩388

睇下邊個笑到最後

ADR轉燈

見到你地咁high
我真係好撚high

聽日真高開低走
目標287

嘩屌真轉燈呀⋯⋯

Adr開始跌 咩料

Why drop

幸運之神告訴我
聽日入熊必賺

想跟你搵食

神呀

知唔知點解會跌？？

係因為我頭先買咗升

諗住鎖一鎖倉搏返百幾點淡倉buffer，點知入完free fall 邊個夠我燈

我都係

下 你邊個位買升
我287買 完美摸頂

大佬 28499一早穿尻左啦 全世界可以負皮你了

28499-20999得唔得

老美267

教你 名後面加個燈字會冇咁燈

係咪伊朗射無人機單野？

爆燈

開戰啦 好煩

哈哈哈 爽呀！原本贏最後手多變咗輸 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你concept都未清學人落場炒牛熊 熊市係period黎
一日點可以計熊市
Btw 支持你地死渣唔好走熊 升左咁多一定係今日跌架喇

一定會跌，因為我買咗升
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Air Drop

270彈返上285都0.5 但係又行消息市 即係點呢

到底發生咩事？

無事

期貨好似過山車

我正式宣佈！
美期港期已經到咗頂！

因為我已經摸頂入咗！

好撚癲 夜期都可以過山車咁

大家早d瞓 未到3點都唔知牛定熊

撚市

吉

熊得 一定會跌

吉倉

但其實上星期四都已經表演左跌400點到268然後即日倒升有突，仲要至今升左成千六？點

個市急到咁，聽日開始急V跌返落兩萬七真係無咩好出奇

師兄 振作一點....
你都係贏變輸少少啫⋯⋯

巴打

依到d人比個市震到痴哂線
講少少睇法啦
最簡單直接 夜期收圓底/回升翻止少=一定係睇好 唔熊得
夜期Keep住係轉燈區妹=短線未出趨勢 長線一定睇好
夜期Keep住妹落=技術調整 可能聽日會跌翻100-200點

唔洗咁多工具 就咁睇個Trend都知大概個市點玩

俾返d錢我呀

升返曬 聽日290

仲未攪清界內點玩

我睇到日市有托284，頭先有托285
我都睇好，但係俾大戶陰撚咗 蟹過蟹王

加上人仔真係升撚咗，除非第日去返6.9

我都會手賤係DH位做反手
其實唔識華麗轉身 睇岩方向不如swing trade算
有陣時都會屌柒自己輸翻d profit出去

我285開咗淡，287嚇到鎖咗倉

屌你老尾 一鎖free fall，黐撚線燈到咁

利申 dt 執格未輸過 夜期都撚狗

點解要285開淡 依個唔屌唔得wow 冷靜少少

都唔知幾時先係時候熊
輸到傻左

267入美期個位巴打走咗未

有d機會係轉燈wow
熊軍似大難不死
比老美救左一獲

嘿嘿，free fall 了

高位回2百幾應該仲有286買

牛丫那

美金跌都有啲助攻。聽日如果回到282食轉先再睇下

保持初心
Long Put 26800

好坦白講 今次你地真係好彩 下次再咁賭錢 渣都冇

加入牛軍想笑死邊個

7月？

計0.618有機會上288逆市過夜好危險

但係咁講 其實夜市同日市無咩關係...

咁都有得跌

係今個月

黃金比例都有一定準確度
但始於係數字玄學
現實d睇今晚 美期如果個底唔收圓 有機會係觸頂反彈
好難睇翻好住 睇定d先

點解美股成日都咁誇張

都話呢d位風高浪急
今朝d人咁早gel定做乜呢
話唔定聽日平開
妹市都唔定

如果上唔翻28550 唔洗睇好

Ching小心

點解話free fall ?

美女都係升緊

我覺得聽日都係高開

咩事回咁多

港女開緊下降軌 唔知係唔係轉勢

道期枝hammer

唔使小心啦,死撚硬的
不過我準備入下月long put 26800

夜期跌到得單位數
我啲牛仔啊

又抽返高
世事難料
4點結果最實際

近日有報道稱，塔利班首席談判代表巴拉達爾（Mullah Abdul Ghani Baradar）及其他人員近日在北京與中方官員進行了會見。

中國外交部發言人今天（20日）證實此事，中方有關官員同巴拉達爾先生一行就阿富汗和平和解進程、打擊恐怖主義等問題交換了意見，強調這是中方勸和促談工作的一環。

陸慷當天回應稱，日前，阿富汗塔利班駐杜哈政治辦事處主任巴拉達爾和他的幾位助手訪問了中國。在華期間，中方有關官員同巴拉達爾先生一行就阿富汗和平和解進程、打擊恐怖主義等問題交換了意見。

陸慷表示，中方高度關注阿富汗局勢近年來的演變，一直為推動阿富汗和平和解進程積極發揮作用，始終支援阿富汗實現「阿人主導、阿人所有」的廣泛和包容性的和平和解，支援阿人內部對話。

陸慷說，中方基於一貫立場同巴拉達爾先生一行交換了意見。這也是中方勸和促談做有關各方工作的一環。雙方都認為這次交流是有益的，同意繼續就尋求阿富汗問題政治解決方案和打擊恐怖主義等保持溝通合作。中方將繼續通過各種方式和管道，積極同有關各方加強溝通協調，為阿富汗早日實現和平和解、實現穩定發展發揮應有作用

個V好誇張 美股好戲劇性

聽日開市睇位入 各位

好勁 聽日平開

果個大跌後
期指由高水變低水
老美扯230點都
港女都只係5x點

噢唔得啦
似V返去DH收
真係好撚野

有冇聽過先殺後升

殺完熊仲繼續升？

殺牛再升

想低開800點殺牛再升？

如無意外會殺上29000先會停到

上面大把熊殺
下面冇野食
點會跌

一係你就殺高d 成日升少少升唔起咁

痴撚線美股

又升無brake

好多熊

牛牛哈

已經全副身家牛落去
睇唔到可以點趺

日日升CLS

升啦升啦升啦

似平開熊仔自己執生

molamola

有冇空倉可以討論下今日點玩

Hi 好友

每次大升大跌之後
輸緊個邊越近 贏緊個邊越遠架wor

用返你地個理論
呢度個個都牛，點升呀

今日288~290

尋晚先喊哂口話買升即跌 依家見美股V上即刻串串貢

又攬炒

真

得呀
升爆佢

幾時串緊你，有病睇醫生 on99

Qq想殺360熊然後散水？

跌

嘩咩事

唔想我地食貴牛

上證期貨都跌

高開低走？

過山車

all in bear

空軍買咩好

QQ都回埋

高開30點

268差20點

286

平開俾你地入熊

Bull or bear

今日唔識買

今日一定大跌

熊鳩388

286見頂

今日一定跌

牛市一定係低開高走

真係高開

到底要連升幾多日

高開高走
低開高走

其他升到咁我
竟然低開

小心殺埋286

會唔會扯高百幾點先回

假趺，繼續升！
290收市

又引熊

中電-5%

殺埋286啦

準備290

又倒升

又扮跌

比你地特價牛

熊軍逃生機會

我隻60169 好慘

鳩估287

特價牛已入100手

大陸又升

轉燈了....
牛牛哈

逃生門已關閉

棍落

佢暴插wo

跟阿爺上啦屌

已入牛

熊得

牛已入等升

上證轉
港女仲妹

等10點掛

QQ開始插

佢呢排都算跟唔足市

明明暴升緊

愈插愈有

唔係唔殺286掛

熊軍上啊

又係到扮趺
嚇鬼咩尋日286牛都未撚怕
熊軍有得走好走喇
一陣唔好話大戶唔俾機會

食左10格走人先

好明顯假勢
唔引多啲熊仔拎黎殺，點賺大錢

屌你個閪 任大戶舞

已入熊
$4500格

今日妹市
買咩都死

咁大膽

低開高收

覺得你好準
隻牛坐3格唔想走住

支持 覺得你好準

邊隻

熊熊哈 有買貴 無買錯

入完已升5格

你睇回到幾多?唔似大插...

-200左右

283 食糊？

自己睇情況決定
我都係9估

唔怕下星期一又千升賀遊行？

入完keep住跌
證明我有眼光同運氣

仲會唔會落？

[突發] 聽投行朋友講政府為左抹黑6.21
所以今日會造跌
然後賴市民搞事做輿論

有機會，今日明顯放軟手腳

大上番
我好黑仔

低位熊左？

國家隊

牛軍太過份
跌百幾點就當回左

要升了，重返290不是夢

唔係
隻熊平左
隻牛負1k走左

PUT

286最後逃生門

財不可露眼

垃圾qq

特價牛

吽吽吽

彪哥

走到熊，笑左

準備坐火箭

286受死

呢度巴打最愛嘅
維他奶國際(00345)
現價 39.850 最高價 42.800
升跌(%) 2.700(-6.35%)

288290

你走晒熊未

呀爺都上3000，港女仲扮乜矜持

今日比呀爺拉住左

未

同我升盡佢

升一萬點

點算
你好遠？

震牛引熊，高招

沈門信念加揸大法

持貨囉驚西

成交縮返 都係睇路好

10點半之後應該會大棍

驚乜鳩，呢下升好明顯係假架啦
未撚驚過！堅持就發大財

上呀念軍

縮返就啱，重易造市

大棍升

淡友頂住！根本就無力上返285
屙尿屙唔出咁
DROP SOOOOOOOOOOOON

淡友真係唔易做,搵餐晏仔都咁難

準備轉燈

做淡又坐7格

升咁多點都回！一陣裂口大跌就冇得追

熊軍要買襯手啦

盛仔
你考完試未
我比人夾到屎眼開花

升啊升
升埋28660打埋我隻熊啦

今朝好彩開巿响入熊執到幾格，
再等位入咗牛預執幾格就空倉算。

反咗手先嚟升100手牛無十格 200手熊無10格

286殺撚硬
點解會唔牛

一撚樣
好痛呀師父

再反手牛

輸到仆街

明明港女想跌 但係又唔比跌咁

殺到g20先跌啦

爺爺大大力

綠燈

耐心

點睇

殺到g20
然後g20 又話有美好既和平對話，延遲加稅

再整多次「市場預期」良好

升上3 萬

今日個期一直低水
有無啟示?

睇佢再跌？

明明綠燈

我冇信念
左一巴右一巴

要等破左顶先向上行

3啪 跳樓

大戶:你定買定未呀?未定我點知殺邊面

我今日都係向下汁格算

辛苦 就黎輸2成本

唔過week end

實跌 齋升個市都唔健康 好似上年13連升後 跌到仆街

今日好重要 穿286企穩就31000
唔穿就25000

如果破唔到，我覺得會有個大回調

升左千幾點，跌番2-30 點安慰獎比熊軍？

大戶去食屎啦

今日回返100-150點啦
回一回下星期期結再夾

唔廢
今日升，有買牛就贏
今日跌，有買熊就贏

2018年1月26日 32,836.28 33,223.58 32,794.13 33,154.12 33,154.12
2018年2月09日 29,679.21 29,679.21 29,129.26 29,507.42 29,507.42
連升13日後
之後10個交易日
跌左3646.7點

我頭先升個下走淡，即刻跌返

今日妹上妹落撚鳩兩邊 分分鐘頂底都出左

但而家未升夠13日 點知係頂？

港女個市就鳩過支共

上證國指深證美女全部大升

港女無啦啦又唔知回乜鳩，原全唔跟經濟指標鳩升鳩跌無得分析

好彩空倉，本身尋日有少少想牛

分析撚

我冇晒子彈啦

炒減息諗唔到有乜理由會大跌
升到g20反枱先all in熊啦

如果呢個非常時期連升13日
我以後唔玩股票啦 假到仆街

點解連286都有阻力
啊爺綠左幾耐
垃圾港女可以生性跟下？

6 月頭迫害到宜家啦

夠哂原因都死托唔比跌，就算跌都係跌少或者回升番

我一早無哂熊既信念

因為開始轉勢

連唔連升唔係重點
跌返幾百再升都得，跌一千再升返2千又得

上3萬個次已經奶過野

跟跌唔跟升

不破顶，不撤熊

等下機會囉
唔係日日炒先叫嬴

都係丫,
消息市轉勢既話就唔會一日就完,
跟大隊咪無咁易輸錢

妹到訓著

因為港女有牛熊

儲力想爆上

妹市就係要耐心

一點開市即爆上？

唔殺286天理何在

1299, 2318就破頂
係呢個時候, 夠唔夠膽極熊博佢老命?

唔好ar

下跌軌好清楚,熊佢老味

比多D力插

大户死守284

插到出晒水 恆指150點
期指200點收貨

28350

今日介賭了 反手兩次都去另一邊
大大力左一巴右一巴

26350呀笨

屌 一走就升

養下d熊仔先啦🐻

殺左先啦

唔買啦今日

輸既話其實真係止蝕就算，有時未確認止蝕果刻真係算轉勢就反手絕對會左右巴
除非有啲非常重要既消息宣報左

無人接貨呀屌

殺雞取卵

買唔買返牛好

晏就爆上

梗係買啦

成個勢都轉晒
牛係必需
坐幾耐就一回事

買完跌左 走先又升 屌

仆街大戶
磨鳩我豆腐

有轉到咩

牛是必需的

冇哂淡友，都係小心為上

準備左一BRO，右一BRO！

比人左右係咁打
慢慢執格仔算
今日-5k變-3k

龍市啦

你之前DL熊唔贏坐到贏既忍耐力呢

今日停止買賣

-5.1k too 唔知點買了

屌 岩 牛熊好難玩

無俾人打過靶都蝕左70%本金一入牛熊悔終生

發緊夢呢隻野無新突破就玩撚完 變做大戶做市工具

走難啦。仲牛

個陣profit呀

推人買QQ送死
隻野CHOK撚到同牛熊無反別

我比人打完都追到輸1/6
你停一輪好

個同事440買完 之後直插 好彩佢300借埋錢去溝 上返去走曬

反而堆油股係咪時候真係可以抄下底？

其實QQ近排都幾好玩
槓桿好勁

你今日買乜搞到咁

斬手指未？ 我唔玩啦， 連輸4日

賭性好強

其實你地賭牛熊用幾錢本
1萬？
2萬？

4萬

你回到本都話冇

15萬左右
因為有時要留D本玩夜期

買完牛佢落
反手熊佢上

10皮玩到依家
4月時贏左少少掕走左4萬
咁依家算6皮定10皮本我唔知道

今日咪輸番

cls拿度

兩日無左成皮戒了

夜期救命架喎
好似個晚侵侵講一句,幾分鐘即彈200點,
我買左即刻4張細期都係第2朝執左成4百幾點先放

4000蚊
志在參與

輸晒未？

贏咗3100

你每次5注咁買？

1-3注

咁跌左會唔會溝貨？ 搵到錢咩 1-3注

買嗰陣已經限咗輸幾多，唔會溝貨
做一次TRADE要坐幾日

贏$3100係玩左半年？

1個月

可唔可以跟你搵食

可唔可以跟你搵食？ 你過夜？

屌 已經做緊啦你睇360頂撚到實

我之前一晚無兩皮，都戒了 出去野餐減壓

玩小時圖就過幾日夜，日線圖就一個月左右

搵食就不了
但係我嚟呢度睇咗都幾耐，發覺大家都好鍾意反手，長揸唔認輸，好鐘意火中取粟，無預計到自己心理承擔最大虧損嘅能力，搞到輸緊錢嘅想追數，結果愈輸愈多。
呢啲已經唔係理智嘅確定，應該調轉咁諗，當你將畢錢扔咗去牛熊，就已經係沉沒成本，要有輸晒嘅心理準備

最重要嘅係冇一套完整嘅交易準則
例如入市，平倉，止蝕，止賺

drop drop drop !

無曬彈藥
溝唔到牛

一個晏有5格熊食

熊熊哈熊熊哈熊熊哈

你真係好撚準

準呀 而家睇位放

都話我今年幸福加持 我自己都FEEL到

你今年行財運？

應該係

跌到邊入牛？

無力落

差唔夠入

仲可入依家？

準備大升

特價牛呀 牛軍gogogo

有
但你預食得10格左右

夠補番今朝300就夠

牛軍依家唔買一陣升返點算

散水棍準備!

D大戶專吼人食飯時間跌

熊軍睇到咩位？

高位入左牛
要溝 重倉

準備啦牛

你做乜牛

28800收市, 反彈!!!!V 比熊軍睇

睇28300

見好就收 唔好貪心

應該開始妹啦

有冇靚牛no 27700係咪最近

上啦wo

牛得

收唔收徒弟

邊隻牛

我買左遠一跌跌左十幾格唉屌

今日283收？

妹上

唔信

水平線到4點

60845啦

琴日打靶騰熊輸咗
決定今日再嚟過
我要羊3倍

熊熊烈火

真係牛？

特價

越跌越有

最多坐到星期一 贏硬

世事冇必然

聽日一定會升架
點解呀？
世時無絕對既
你睇
係wor

上番啦
冇事啦

隻牛坐緊10格

睇圖似造左頂喎

牛左

講左la PUTPUTPUT

金鐘好多淡友

均價0.071, 0.085 走左

俾多5格我收貨

升左幾日
應該好多正股止賺過週末

我啲圍毆奶無啦

冇晒

牛又然

69368 賺左5格 收市前食糊走人定過夜

今日輸5k執格仔執番3k

少少極牛過週末

今個weekend,如果無其他好消息，係咪應該會回番少少先

我驚你啲牛星期一番到黎就被啪左

買遠小小啦

一陣d淡友食糊過週未
可能會拉一拉上去

依加應該牛定熊 食飯冇睇

買賣左十幾次overall都有贏覺得自己好勁上個月都話敢過夜但宜家日日幾百點上落真係唔夠膽玩

極牛都係27700

牛牛仲坐緊
阿爺出手未

請我食飯慶祝？

Same

不要問只要信

平時國企上證係圍係勢
今日做乜

係威係勢

講左好耐
想叫埋新地仔小灰灰同高盛巴出黎食m記

良心大户派特價牛

牛牛過夜定止蝕好？

3:30後先諗過夜啦

食左2格熊, 唔夠食老麥貴餐

坐緊11格

依家玩50蚊一格,都唔知幾時先回到本

本身一百蚊 溝到二百蚊一格
坐緊十幾格

唔好溝貨啊,輸死你,我就係溝貨輸曬D錢

有信念先好過夜，隨時變灰

坐唔坐好

都溝左而家坐緊
好彩遠野黎

巴打幾格

10格

same here

牛軍逃生門!走啦!

一棍上

有冇人已經唔想睇個西市

牛呀！沖呀

上！上！上！

有，想入熊個陣扣格 好彩無入

繼續無事發生

牛軍再唔走今日就無機會走了

熊落到期指28150止賺
利申唔係我講

又兩邊撚
想柯煙過夜回本

如果今晚屁股回返小小，星期一返黎港女股災呀！過唔過自己撚啦！錢多唔志在就吓拗頸冇所謂

3點挾完

築左圓底! 入牛 牛牛吽

爆升上3萬啦

應該妹上

吽吽

升得好急

牛軍

而家呢

睇多陣先

頂住呀

我都坐咗5格, 終於等到

做乜鳩今日個市瘋狂兩邊夾

上證重上三千 港女你唔係咁廢呀

回調已見底
之後直上30000

美期暴升

*日日個市

好似呀伯睇av咁
扯唔起

小心呀3點後港女無束縛
可能會free fall 美期紅左

美股日日升 發個豬頭

圓底+破下降軌頂
3點之後爆上28800

似無力 係咪要走

等埋3點
爺爺3點食海狗丸

星期一290了

易狗淩啪啪啪

熊已鎖🐻

而家好難買

仲坐緊 未走得

坐緊5格

熊定牛

牛

290走1/4 3110 3萬典全走

雙頂直插

唔想過夜 食唔安訓唔樂

快啦 唔洗驚
不過唔係好敢過夜賭大細

U 高平收

插

有危先有機
ALL IN 牛過夜

咁樣係賭錢

買275啦

兩日太多變數
一時又話通電話 good升
一時又話加關稅 插
好難捉摸

本身坐緊275

你唔係覺得你地啲分析鬥得過大戶丫?
咪又係俾自己安心賭錢既藉口
GOGOGO

唔使同大戶鬥
自己搵到自己個套投資方法就可以
贏就得啦
個人勸告

繼續空倉到豬20

你智商只有零

冇膽鬼

最多咪跳樓，驚西咩

又妹

差2格都唔到價
食個lnuch返見爺西撚托市
依家變返差9格

佢應該妹落

應該妹到收市 下星期裂口開290

牛熊過週末 慘過坐監獄

妹升

牛過
熊過

一係贏小小
一係輸身家

棍升

一買即坐
一放即升

最後入牛機會

又黎壯士list

岩呀，個市一野500點，是但中一邊都冇左2/3

空過

所以我依然空倉

鳩等三日訓都訓得唔安樂

雖然好想追返失去既 但理智叫我空過

晒冷

我好想

上次個熊list , 過完週末一炮打死哂
次次星期一開市都一大炮轟上轟落

真係用生命做賭注

牛又好熊又好
支持下警總/另一邊

資金仍然流入熊軍
牛軍未見有大舉流入

調轉咗喎

熊多過牛

差咁少
相對返千點牛熊差距唔算得係咩

照舊熊過
尋日熊過比人笑

星期一哦

Qq巴打都4500蚊格熊過？

即時定琴日架

即時, 今日跌就多咗人即市牛

全體牛熊分佈要夜晚

仆街妹上收市
想食15格
最後食3格走人
賺18586.68

all in 牛聽日等收錢

6200一格

我dh入牛輸緊幾萬蚊，未撚驚過

下星期大跌就輸身家！爽

據1年紀錄
連續升過千點後
第2個交易日跌
之後升既機會高達75%

你入左？

溝左貨all-in

雞仔注熊過

空過
仆街好彩平到手

整個千跌黎食我身家呀 垃圾大戶

無
呢d風高浪急日子我玩即市算

q ching有無留動物過夜

今日又係指數換馬？勁假咁大成交嘅

all in 牛過
減息呀

QQ

大芋掃貨

雞仔注

掃到high high

牛牛哈
利申空倉

冇膽鬼
一係就all in，一係唔好買

咁少贏咗都冇意思

收左市買唔到啦
你買左幾多

十幾萬 all in咗牛
277輸身家

熊軍好廢

下次七月先議喎

QQ 果棍做乜

牛唔敢過
驚驚

參考對比
升14xx點
之後又係跌幾十點
9估下個禮拜升百靚二百點

牛軍又贏
尾市300億
Qq收綠

百家樂咁

尾市rebalancing
MSCI 掃貨?
都係個句, 牛市gogogo

咁每日一係升一係跌
賭 probability
歷史咁多數據係有用既

蝕住走都要吉吉倉，屌唔過
星期六日太大風險

升幅跌幅都反映投資情緒 有莊就有用

星期一！升一千點！！！！

今晚先有今日

又話豬好多
又咁博

蝕6格走左三分一，牛過

3110etf嚟架

供咗勁耐 均價26個幾

快啲上 走曬港股買曬美女算

有realtime咁勁

大家記唔記得星期一同上個星期一既教訓

有咩教訓

仆街 唔記得收市放 熊過左

等收錢

係就最好

暴動同二百萬遊行都升六百
唉 凍過水

1001